[ios/an] 龍珠 爆裂激戰 (176) 死都唔撚出lr純布

睇晒頭post先好問
活動卡池自己入GAME睇

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

# Check免費升技：
# 免費咭特別潛玉： 細 6540 中 3530 大 346

Q&A
Q. Check有無免費升技？
A.
揀番個角色，拉落去detail寫住can be farmed乜乜乜就係肥料 {@非禮蜜洞巴}
Q. 組隊睇link {@非禮蜜洞巴}
A.
改良版

Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
Q. 潛解行邊條路先？
A. 無條件右下 (右下>左上>右上>左下)
Q. 咩係LR？咩係真限？
A. LR=真限，真限定卡，全game最高級最稀有最難抽既卡，150LV。通常只會出現於「昇龍pool」「傳説pool」，抽出既時候會以SSR卡形態出現。
Q. 好多垃圾R／SR點搞？
A. 有暈（氣絕）／封必殺技可以留一留，其餘睇下有冇得餵俾SSR升技，冇可以賣俾交換所占卜婆婆換點。技jack知餃子必留，人稱氣絕孖寶，要黎打天下一用

角色代號(非禮巴版本)

限定點心紙
{@魔羯座巴}

其他拎
新聞／卡／關卡資訊 |
天下一排名查詢 |
限の実装日|
新卡実装日|
龍珠課金榜|
月計課金榜|
完整TIMELINE|

潛解建議
有特殊效果就連
疊攻/防(1turn就自己考慮)
氣絕/封技
減攻

其他會心
減防無撚用

fd list
google form

excel 表

留名

繼續悶up

lm

辣殺

Lm

幾時到出純布eza資訊

冇10隻老界

得6000幾萬都7%

冇升天津飯

無聊LM

留石day1

打得2800萬

應該星期日或者星期一

唔該蜜巴

7千萬唔咩該

我之前打3千萬咋

得第一次打到5千萬
平均打得1千到2千萬

唔知點樣上到8千萬
之後又loop返3千萬

Fd list好多都求其放 啲人係咪放棄左

啲人都冇升過天下一
啊樂 天津飯我都未升lr啦

最盡都係5百萬
打條毛

冇full power都高分過full power
乜撚嘢事呀

依啲就係仆街累街坊
難為我好多天下一卡都有升同彩

me2

抽大王pool抽到憤怒悟兩突想要呢隻可以抽下

其實唔難
我覺得應該要開到9999，冇buff都8500

難在每日試得2次

又要啱位又要咁啱多珠

新菲利 係咪應該加連擊

link skill 好似 bug左
有d本身 Lv10 變左 Lv 1

今次爆裂見到好多人極系都係9放
（包括我都係）

發覺今次紅閃特效加成明顯過彩星...應該係...

留石day2

要 Reverse 再 覺醒就正常了

發現原來只係新LR布同新力ooo出事

睇人地成億果d黎砌
打得500萬
朋友唔爭氣
雖然我借隊都係9擺

搞左咁多次笨大都未發現個mode好on9咩

笨大本身都係戇鳩

終於中 200石

卡咗喺80m

其實有冇參考

留石day3

WFC

真

諗住推吓po

用不推 推po

一日派得一兩粒石
叫留石咩

好撚勁

唔怕無氣LU

輕輕鬆鬆又170攻

你本身升到所有link上10都唔會冇氣
但估唔到咁勁 連埋必殺up攻防 都幾唔錯
黎緊古拉可能會相對冇咁突出 邪念波應該就唔差

未eza都170攻
只係多左+防+氣同1turn加攻防

本身太脆，而家加防+1turn攻防都幾好用

知邪已經好勁
力邪唔知會點呢

繼續閃

都係脆皮

跟返知邪 咁一定勁到仆街
反而期待隻龍拳

3成血up+出必後應該幾硬
變身布同飯布就真係唔可以同時出場

得七成防而家黎講真係同冇冇分別
佢出必個加防唔知有冇50%

屌
無依隻

飯布太垃圾 已經out左入隊之列
攻>防 我一向都深信依樣野

隻力邪就係攻唔高 防又冇 得個全格+中確率閃
所以先咁垃圾 eza應該閃超高/高 有100-120攻防
再唔係比人打到會加閃避率咁上下

無防大技都可能車唔到出
限血%睇到都唔開胃

鍾意冇防都放佢係最多攻擊次數嘅地方
不如放依條友去驗下智商好過啦
攻擊力夠高盡快削血 根本就唔存在比人打死=冇輸出嘅事出現
超難關啲架仔一樣係配搭加攻道具
冇能力(例如未彩星)先要先穩後攻 有進攻能力根本唔需要強求防守

邊得嚟咁多彩星呀
小弟都係比較崇尚高防穩定派
打超難關都放心啲

冇大幅應該20-30%

所以攻定防唔係絕對
重點係用個腦去玩

用銀包去玩

想問呢張點先彩星到？

勁到
大大力，開ps有十幾萬防

如果想玩全布歐隊就真係幾唔錯

入左佢冇得入體布

幾好呀用途唔撞

咁要睇你為乜用體布歐lu
超難關應該好難會撞到隊掛

有多4張就彩星到

留石day4

嗰150mb係咪細布data嚟

打TA用體布，如果想穩應該知好D
始終有返D防又可以回血
加上都一定程度有氣力support功能

聽日都EZA，9成9啦

終於有嘢打下

拳機？

鬥快

其實依D點解唔係3.5果陣比人玩

終於都冇咁悶喇

我想問點樣拎多2張，我暫時兩突

竟然有新關

未有得拎

冇睇公告

隻知細布好似仲係好脆,不過佢有隊長加成同埋加70%再出招應該會好少少
用黎做大炮算啦

睇咗上面條片都覺得脆？

扣多過2位數=脆

咁有時打悟空傳你疊到30萬防都好
接普攻都會3位數

冇200%防=脆

未睇片

點解人地拍片部機咁快，我個部咁慢

較快條片咪得

龍珠英雄超藍比古洛又柒
正傳到game都係0勝率

升左張天下一超1悟空即刻打到5000萬
仆街，根本係要迫你升卡

想問下 lvl 必殺技lvl 同彩星有冇影響
定link多高高傷害？
同埋最尾3個又應該點揀

呀葉我愛你

前者一定有，所以點解我地成日話依個mode好on9
自己用資源升哂成堆彩星係益人，自己反而要睇人面色
後期睇3個角色既link果D夾唔夾，所以通常有三悟飯、三菲利多數優先
小技巧：如果諗唔到點揀可以禁一禁選單鍵HOLD住個畫面慢慢睇

打到9000萬有石拎
一億隨緣

Chain battle 真係好on9好無聊。。。

有幾多

好似4石

明白曬
我覺得佢on9 在每一度嘅角色好唔清晰
我打左兩3次，覺得要講手神啲野又亂（或者可能係我未理解又冇搵翻譯）
我知次次要搵有加乘個堆砌盡
但頭位個個又唔係話愈升得高愈好
好似今次咁 隻LR呀樂（1技）輕鬆打多高LR加油達（20技）
跟住揀超極隊 啲加乘係同最後個隻夾 唔係同頭位個隻夾
但最後又要係入面揀3隻 唔知做乜鳩咁

比古洛都top 10...
佢係少數我後悔彩左佢嘅卡

得70粒武章係咪升大魔王最好？

must啦大魔王咁好用

大魔王同校服飯應該天下一最實用

菲利果關唔比人用轉珠加攻打法

中埋界藍

邊關

又柒左啦?快成咁

用絕招比弗變身做超弗一野擋左
之後弗走左 弗老豆出現
應該打弗老豆睇下會唔會柒

削到藍比古變垃圾

菲利老豆？唔係杜拉依d柒頭都斬得死？

冇睇唔識

漫畫悟空又送仙豆比隻山羊

打9999都唔死
不過兩下就得

唔差在比悟飯上場

又想點撚樣........
想死多次?

無閑幾時有多D戲份

所以話一開始個拳機就係on9

失控8婆完全係今次極Z既MVP

輕鬆到痴線

打快速關巴哈有人發現用3父子悟天

拎完30石拉一下
中左最想要既力古拉

睇唔明點玩

有咩玩

好撚悶呀又係呢招
不如直接叫悟空出天鎖斬月算啦

2個回合過關可以拎晒啲獎勵
依家係宇宙生存篇有加成
利申無kary 最快3個回合過

有無隊抄

當拳機咁打

係咪淨係打超速得？

係，其他好似冇石

原來係唔俾用食珠隊長既拳機

唔係5屬揀一關黎打咩？

有個隻cat既炮手 輕鬆過

你夠好彩用fd彩星悟菲
佢會心連擊出曬就夠做

第二下連擊出埋會心 唔夠9999
極限打到咁 唔哂章魚燒

冇無限
最快都要四回合

無限唔重要 有17號加啲buff角
就夠 最重要係kary

我打左3關
以為每關有石
點知冇

屌lr kary應該要第２下要會心先夠做
第一下9999 第二下冇會心都要收皮

單悟菲就係咁 冇計
除非你打其他屬 用雙人藍頭 極意悟果啲剋佢地屬打
再搏悟菲會心啦 我幻想架炸 唔一定得

好耐冇中過好野
岩岩終於俾我單抽中左新天使體菲
好唔好用？

lr kary同lr jer lin都連擊出必先-6過到
是但少一野都肯定唔得

無人討論呢隻

抽中左，其實幾勁，55％潛變身後攻可以上到300萬

因為根本唔需要討論
一睇就知勁仲有咩討論空間

即刻變身嗰下威水

短關立即變身 長關疊防 封必
變身高攻防 超高氣絕
想知有咩好討論

抽左差唔多三百石終於出黎
都係多得頭先菲利個活動打埋極限覺醒先夠石
第一次藍星球
老實講冇需要討論，勁到痴線
中到就中，中唔到都要諗點樣紅幣換出黎

其他屬性呢

我反而中左體神貓想要好耐

反正都要搏會心，使咩睇屬

個池仲好過活動個池啲野

其實個池ok,力古拉，體貓，界悟我都未有

章魚燒原來得返20粒，唔試了

參考下

打長關可以無腦疊，打短關唔變身有封必、中確率閃、即變又出必後加成200%攻防
真係唔洗討論都知神卡黎

冇悟與菲同lr吉連係咪唔洗試2回合

可以試下,組人地彩星kary搏佢爆擊加連擊,自己用一隻高攻d既就算殺唔到搏尾刀

得隻希特打得下

諗起札馬斯
成日正義正義

成日講正義正義D人真係中二病發作咁
一係就係個D拎住正義之名黎作惡既仆街

有無升開LINK既巴打可以分享下
打主線23升得好D 定係打拿迪斯會好D
拿迪斯係多敵人但用體力比較少, 感覺升既機會低

拿迪

拿迪斯全體個隻我都未得閒整140

求高會kary

2157727367

ed

Thz u

有石係咪應該繼續抽 差界王悟空未有

一定抽
好易中

中左伏未

d柱咁靚 唔係唔抽呀?

抽齊了

抽極都唔中神貓

未抽

讀心架巴打

食屎狗

認証拼圖難玩過超難關

連續兩次一個金5都冇
得一個銀速5會心
畀悟飯定45好

緊係飯

定元氣悟

想問呢粒石點拎架？

2TURN打完果關

有人估佢eza

未刷

復活戰士唔識打

求復活戰士教學

SSJ4 Gogeta with Active Skill for Dokkan.
#DokkanBattle #VJump

唔係用lr技波轟咩

靠力m同大波打？

太遲了 已經過咗
btw thx

等得佢變身都蚊瞓啦

力M

力m 大波la

大波0潛，冇技m，力m冇升技，玩撚猿

on9仔 力m免費彩星又勁都唔升

死都唔出連擊

VJUMP NEWS
下隻係佢
好似

冇升link

唔通6週出極意

On9而家出4x 咁6週出咩

執喇 仲6週

變身45 47

有你進貢點會執

55 你地仲有得玩 仲唔快啲多謝大佬我

但係4x仲未有lr

「ドッカン」
GTから「超サイヤ人４ゴジータ」→「超サイヤ人４ゴジータ（ボイス）」
55話追体験イベント

「レジェンズ」
メタルクウラ メタリックスーパーノヴァ
ベジータ（激突！100億パワー） ビッグバンアタック、（孫悟空との）決死のコンビネーションアタック

クウラも屈指に人気キャラだと思うけど本編とは絡まないなぁ。
超でそれっぽいのはあったけど。

咁強調（ボイス）唔通張卡全語音？

抄隊成功

隻力m唔肯連擊

潛玉

個上限9999太過時
我唔會心都9999，會心左實秒佢
點解而家要搏連

4x竟然唔出係lr
仲要唔變身

可以唔抽了

普限都係等佢復刻一車車算

笨大:因為要留返出跳舞

個template都係類似啦⋯⋯
搵隻打手入去撞n次連擊

試過用斯路，感覺都係M達好少少
下次最凶唔知用咩好

斯路加得15%係少得濟

今次拎唔足，m達0突

咁搞笑 個活動同4X無乜關係

佢上唔到47又點合體變4x呢

借力m7
連擊都唔使搏

借到先得

純粹覺得用呢集出活動好似出變身47適合d

最兇點打？
冇新菲

搞掂，借住地彩星試左3場成功

呀葉又MON POST

古拉瘋狂連擊

佢隻布歐先生原來未彩
唔怪得咁唔頂得
其實隻布歐先生係好勁

幾隻喎

除非個ps好靚 如果唔係冇變身真係完全唔吸引wo

用前後悟天，2隻加攻2隻轉珠，一rd 食晒兩個轉珠道具食全版珠，無論係力速m/速天使2悟只要連到一下就搞掂

宜家升力m咪得

過左
得6lv連試左好多次先連

冇力古

唔係要等3個回合咩？

體果隻

抽

仲有LR可以出

就儲夠50石見到張圖
幾時開pool呀

23/24號

最鍾意xxx
必須去

比達系譜終於有人夾到咆哮LINK

直接收技果隻皮

邪惡龍篇戰鬥路救星，抽硬
利申：未過

估佢唔到真係
gt動畫打鬥已經少 唔出lr
hero又剩係tatatatata出波
真係想睇佢點出
又冇得好似nlrooo咁 cut啲game畫面
feel到同lr4547咁差唔多 dokkan風

第一張cat leader
原來都出咗三年幾

就係出技4xxx呢一日
我就跌咗入個圈套入面

抵啦

4x一定課金抽

我都係

繼續無課單抽

柱有劍飯先抽

6周後啦

？

可以試下

025潛覺主連

係 係咪加錯咗

中乜呀又

今個pool直情冇抽
d柱有晒

串

差1經

d柱好舊啦⋯⋯
起碼要有八婆呢d

5周年打後全部都無中

我都係得一兩隻咋

打呢關咪唔係
Btw抄隊過咗

咁就得

呢隊真係唔錯,不過我打得一下99999999,然後佢連個陣唔出絕招

我都試咗30場

頭先食哂成版珠,出得一次必殺,屌佢老母

用力魔達仲快,一隻魔達再加一隻加攻,食全版珠,一ROUND會心搞掂

再試多幾次就ok

真
但我無 所以先試個一隊

1隻由頭開始升LINK既野升左2個LV10
隻LR布最後1條LINK 9-10都唔肯升

有冇過到菲利 復活戰士嘅師兄可以講埋點排位要刷到邊3隻先會過到？我試咗好多次都過唔到

樓上咪有囉

我隻力m達未彩所以轉用速超2悟空 隊長雙悟天

最好有兩buff攻角（例體布歐+托波）同打手同一rd
道具一定係打手同屬既轉珠加攻道具
試用曬道具睇下轉唔轉到全版珠 轉到轟落去
轉唔到quit 驚 再入返驚後退出關卡再重新挑戰（慳道具）
我好彩一次就全版珠+打手連擊過左

慢慢試

托波洗唔洗一定要出技？

我無出都夠
其實第二下連擊無爆擊都頂攻
祝你好運

冇人討論6周年出極意悟
DK已死

另一隻會係深藍？

垃圾驚 4x都夠膽死唔出lr限

我試過幾次，感覺關鍵都係力M達有無連擊
試過有連擊，唔洗成版力珠都一套KO

機會唔細

Confirmed?

應該都有7成

出嘅都唔知咩型態好
銀眼就同傳說撞
又唔會直接出銀髮

點解唔會

5周都直接skip左超西

4週年咪直接超4，無變身
雖然可以黑髮變上極意既……
對返另一面黑髮比達上超藍進化
一係跟LR極意……紅神（或超藍）悟上極意

睇黎上個月太悶，悶走哂好多人

常態悟就撞嬲悟
到時真係出先算

孫悟空（超）

LR 極意先出左無耐

嬲悟咪由佢撞

有機會直接出銀髮wo, 比達都可以直出深藍

潮州人

坐左幾耐

幫大家整張高清啲

難得有GT限，GT機械人可以復刻未
4週年到依家就快2年都唔復刻

個陣無刷咩？

個陣新入坑太多野要打

係咪pad出鬼滅 bam帶就想用超4跳舞去頂

好難頂到

有乜好頂
dk都係靠周年同億下載/cp頂住

而家彈個3.5e出4x同1*就頂到

頂唔到la
出黎出去都係依啲
pad無限合作仲要鬼滅

師兄多謝你

有排你挨呀

此珠玩合作有無得諗？
Cos 鬼滅衫 or 鬼滅角色著龍珠衫
能力依d 野是撚旦啦

依家d 圖都摷到爛咁濟

啲link係問題

點夠頂 鬼滅紅到咁

辣殺黎
爛尾

其實一早準備腰斬
只係動畫突然紅左俾佢埋埋個尾

動畫紅到漫畫銷量大增

從來都唔係對手

咁龍珠始終係上一代
唔夠做都正路嘅

唔關ip事
pad出返龍珠合作營收一樣大賺

係隻game問題

天下烏鴉一樣黑啦
不嬲都覺得呢啲濕鳩合作好on9
畫嗰幾張圖就成班原作fans大大力課落去

其實上2年套BORLY都好收得
(雖然唔及近期鬼滅)

dokkan咪又係女一撚樣
合作唔合作冇關係

最凶2 round過唔到

開多個cat 囉
就黎挖埋手稿出黎

試左三場轉到成版珠俾體變身菲搞掂

隻體菲幾潛？

隻托破buff唔到

味方全體喎

借fd好似三潛

搞掂

都係咁啦

之後兩關有食珠加攻腳，應該仲快

隻天使斯路可能有一試價值？

冇轉體珠道具？

冇野了原來係上面

今次最快,搵對面彩星變身體菲變身再食全版體珠連出兩下超必搞掂,仲要冇會心,食左兩個道具
一ROUND完

想問下MONAKA個轉紫珠道具可以係邊到打返?

好難wo, 彩星好友難借，最兇又無大炮角色，sl好多次都未成功

全版珠

結果托波無連擊出必加攻，LR古拉又淨係打得1下，有無好d既隊建議?

用人地隻體天使菲

要幾多潛?

最好1潛

我試過用體天使菲，最好有托破+加攻角
跟住比托破頭位出一次必，然後如果天使菲連擊就有機會（當然道具要轉得靚）
但我試極都唔出連擊，放棄左

一潛都ok

婆婆會有得買。。。但我體感好難出現
我依家轉到無哂

星期四到變身強化,又可以用返呢隊

真係咁易？！
好友唔連擊唔會心完全打唔死

一定要成版體珠加必殺連擊 先秒到/打淨少少

當然要睇彩數
我過關個組合係體菲利+古拉+純布
轉到全版體珠+連擊，同埋連擊果下會心

DK可以魔羅同OP W POOL

世界第一

金菲比狗屌，
試左成朝都未過到

橡膠橡膠

最兇真係易到

冇體金菲過唔到

用人地個隻 1rd搞掂
自己個隻都未出手

頭先試左2個鐘
最後係2hit都無爆
第2round 隻力古同知古僅僅殺到

咁睇你好唔好彩
我第1rd 體大波菲 體純布 frd體金菲(2潛)

轉全版體珠 兩下必999999就過咗了

特攻係唔係無視屬性？

用菲利+佢老竇 試咗好多次先過到

速屬悟爸猩猩

悟爸係邊隻黎？
好似未見過

隻無閉又係秘寶嘢

好似唔係喎

唔同樣
應該dk連eza

喂大佬 冇交集wo

有寫

未四潛
又唔見佢復刻物語

睇內容原來呢隻都有eza

佢自然會開返俾你架啦

呢張lr菲真係長期倉管
睇佢去到咩lv

望到都覺得煩…… 龍石又唔見比多幾粒

刷23-8升link 已經手持4000幾粒

除左無閒已經彩左其他野

勤力到

幫佢免費升埋技再彩埋等打

6千粒黃豆 終於派上用場

睇到真係r晒頭
遲啲係咪可以悟飯&啊樂咁出

其實幾勁 雖然唔加%
但都好大力 防唔係好脆

我估隊長技同lr5一樣極90超70

屌 碌柒 仲要lr5先打得 係得佢未撚升過

菲利有得好處係同名卡相對唔多
之前LR悟激戰區

抵啦乜柒都唔升

曾孫寧願佢出老阿包搭悟飯爺爺

其實唔打呢d都無野好做
唔明點解唔打

因為抽卡先係最好玩

淨係玩抽卡就唔使理呢d啦

4月1出隻隻悟飯&阿樂出番個阿樂系譜cat

因為B記班撚屌冇pool比人抽
有pool出仲洗理依啲咩

喂喂喂 我係duck呢張姐 唔係真係乜都冇打嘅

老阿包要搭悟空jr嘛

出埋老無閑啦

希望阿包撘45出交替卡
阿包滴眼淚交替45

屌你老味
我仲刷緊彩星納巴

點解要刷到彩？

係lor有咩用

爽

無聊
同果關好難打

菲利lr到底跌卡機率有幾低

打第4關

係wo屌 以為一定要打第一關先出卡

舊嗰D係咁撚柒鳩閪難跌架
之後先開第4關會跌俾你

開完4路打58個物語可能仲好

或者新果個菲利物語（得返2日）

你都要打777架啦
第4關又有章又有卡

唔知點解見到777依3個數字就反反地胃

係1554
而家有cat加乘已經快好多

如果25技都唔用老界係2331

唔好咁癲啦

動畫好還原
Btw 可以開2次主動技係咪第一隻

黑皮LR

好似係

咁突然

好撚on9下

斯路篇

都幾撚勁
160攻防
超必攻擊上升
又有氣絕
主動可滿24氣
有拔群
追加攻擊高機率必殺

今次LR會換到邊隻

213mb

拆神話有天下一角色

出散彈畫風好劇場版

極意？
有得用500coins

必須換

係咪又要維斯時光倒流

諗緊換極意定留比Glin

呢隻出lr搵鬼抽咩

4x就出普限

勁上加勁

4x留左一手
4悟4達雙人再合體

咖啡糖會唔會都有極Z

講完就有

真係有埋咖啡糖極Z

達列斯差唔多可以自己組一隊

勁就差唔多勁
要隊長技就Glin
要型同萬能插就銀眼

極意用落真係麻麻
頭7round得77攻防
之後要再疊

黑鮑有免費升技
ssr得1個人

天下一報酬の孫悟飯(じいちゃん)とチチがドッカン覚醒。
・次回天下一報酬の孫悟飯(幼年期)が追加

短關玩閃
長關玩疊

一個字 型 就夠

唔覺

未去到好非常特別

見到達列斯 第一眼係
做乜悟爸小隊又出lr

基礎上強化囉

個物語由我4週年入坑開始都未開過

依個曾孫太爺都幾撚勁

仲諗住會有菲利eza睇

淨係記得跌卡率低到戇鳩
又得50%升

11月6號先出 大把時間

我覺得慬次lrbxxx咁型
除左滑石嗰下扣分
還原動畫打八婆嗰下

唔識欣賞
無特色

45隊又多張buff卡

加自身喎

達列斯又幾撚好J

笑到反肚

又要刷垃圾咭

eza d lr啦⋯⋯

Yup 垃圾極意
講型真係立巴個張仲型過極意
不過依家要草定換達列斯

我鍾意銀眼多過藍毛紅毛
But銀髮就終極柒mode

當我冇講過

我係對超冇好感
發唔發現dokkan還原必殺除咗bxxx之外
真係z型到癲 超個啲得啖笑

條on9son仲要搶住出post添
歪理連篇唔係update都唔會入去睇佢偉論

有嘅
Kary，NBlack，閃時，雙藍etc

睇開一直以為chok巴開post
望一望先發現唔對路

個種拳拳到肉感 你上面個4隻係型 但冇呢種感覺
3隻係特別 但雙藍 應該話超大部份都係tatatata
跟住出波 你睇下lr技大波 古拉 最新呢隻lr達列斯
真係睇到
相反紅毛 吉連 雙藍 我屌啦 冇崩已經贏咗

唔係掛極意都麻麻
長短關都殺哂

悟空其實要恨心殺嘅都一定會友
菲利 斯路 布歐都係
佢放過對面只係有信心執番啲屎
但現實左膠係咩都做唔到

悟空放生係出於私心唔想少一個強勁嘅對手
諗到悟空咁深做乜 佢都可以由得菲利喺宇宙稱霸

炒賣星球嘅商家佬對佢嚟講唔係威脅
佢冇乜所謂

但佢冇諗過菲利炒賣星球前係點樣搶奪霸佔星球
都話過如果巴特克知道悟空佢依家咁撚樣
真係死唔眼閉 我係巴特克真係一把車落悟空塊面到

又z開始 悟空都係對菲利一個放生
係大杜未來 機械菲利 都係俾悟空殺嘅
斯路 布歐 加埋劇場版嗰堆 唔係正史可以唔計喇
佢都唔係大愛撚左膠 全部都要殺
係超智力下降兼唔知做乜鳩

因為太崩

條友都ON99架啦
根本佢講完都係俾人怒屌佢

佢係盲撐既教材黎
咁撚藍絲建制觀念仲好意思批判左膠勇武
不過佢俾人屌極都唔化
理撚得佢

啲lr愈出愈靚，大家又覺得邊張lr動畫最正

其實我好中意3.5出果張7達
依期打布歐個極Z，有時會特登拖到第3回合出個主動技

屌 個到好撚多on9仔

1潛點chok連擊會心呀

機率低又唔等於無
不過佢答得衰
1潛以上/最少1潛

1潛點解唔可以呀 0潛食粒技能珠 都做到啦

今日四點出達列斯
有冇人會抽

射個十連囉

單個抽

單抽+1

課到中

十抽算

屌佢又幾L型可惜冇石

留石等4x

十抽參與下

Sh 🤘🏻🤘🏻

有超4在後完全唔想抽

Strong hold等元旦保底pool

試過幾次難得刷到隻20連17會路人
都可以唔連擊唔會心
真係唔撚識點玩

變身強化ready

本來都妥協3回合都算
但隻古拉連擊失靈咁，下下普攻

你地有布歐真係好

派咁多次紅石都冇？

好多次紅石有得換架wo

免費換架波

有特石

之前無換 估唔到咁有用

個pool啲柱。。。

。。。。

50石已jump

十抽藍神

單buff都夠殺，易過菲利好多倍

已射

仆街 依幾日忙住番工啲野
冇打到最胸拳機

+1....

On9先抽傳降

但我真係抽左

戇鳩先叫自己做狗

又覆緊邊個？

都係嗰句
扑左就咪問啦
本身己經有提示

點解國伏有特別pool
仲要有特價抽

屌你老母 抽抽抽 好撚喜歡all in?
輸撚柒晒啦 屌你老母 跳樓唔得惦啦 家下仆街

屌你老母
垃圾龍珠 唔識跌LR屌你老母 有種場場都min pay呀笨
屌你老母
打假龍珠 食撚左春藥?咁春勁?

兩隻LR 加埋22個柱 就足夠害死 好撚多人 屌你老母

邊條撚屌扑我

萬聖節pool?

已封鎖會員 人型狗

係
仲要幾抵抽

13號都有 日伏上幾個pool都無13號

你有時又抵扑

講事實都俾人仆

13號對上一次係變身8婆度做柱
我估超4柱應該有變身8婆同垃圾超4合體
等睇DKTV抽果陣合體以為中，跟住「屌你老母，出垃圾超4合咩體呀」

on9呀？
咁撚多限嘅

日伏真係當玩家係狗

達列斯有冇免費卡升技？

搵到了 冇嘢啦

兩抽抽成咁，咁點算好？

唔反bandai了

抵你俾人block

唔中封面都無事

隻力屬黑悟空點升妓？

屌你我還債還咗幾個pool啦
仲要唔係中封面

仲差80個幣先換到力極意
繼續倒石落海
求下笨大好心比我中下lr啦

中咩

力極意

垃圾舊pool消你石啫

中今期都冇話想屌你
但你中力極意抵屌

你又中咗未

日版12月都有啦

我換左隻算

冇抽

變身強化easy

點升隻黑悟空？

中到再話你知

有咖啡糖易左

招龜波好好J

隻悟飯不停連擊普攻

我隻技斯得2突都搞掂，雖然我比左連擊潛珠佢

一定要連擊
9999會心都仲差少少先死

孖潤腸補刀

南布都係大大力

有運技C食到全版珠+連擊

那個世戰士用咩好

完全封鎖

速悟

關野一定有做手腳減連擊必殺機率
正常係1/2
我隻飯已經10次連普攻

我都覺，最凶想用力古拉妥協三回合都算數
變左身試左N次普攻

原來9999唔係上限，只係顯示上限
實際上係有分別，岩岩隻飯直接秒左佢

體古拉都係
明明成日爆三次必殺
佢第二次就普攻
冇第三次

龜波飯？
咁堅？

速飯

速025，
速天使斯路

新手洗唔洗刷首抽
定去買首抽AC

依家無野好刷
想入坑 買ac算啦

出年二月再黎

連超4都未開無野好刷
中意超4等多個星期……唔係就2月6週年再見

157mb

英文頂住先

無閑麻麻地
guard 唔到都應該幾痛

呢張無閑都係拎嚟打極z姐
打完都係擺

粒糖真係好鬼難跌，可以打成條體都唔出一粒

要刷綠石 有無好推介
Btw 好撚多野要刷 之前懶得打

23-8升埋link

個人打23-5或者23-8
低rank打晒啲體嘅話應該都升半條以上

謝了

打天下一真係悶到顛

原來今日
仲以為下星期

又要補返啲舊物語角
又出天下一 係咪痴線

大把肉

痴撚線

張LR極意係咪真係咁值得換？

我都唔覺謝蜜巴

0潛都打600萬，有閃有防，點解唔換

Link難組

無特色

抽天下機75抽得1ssr正唔正常
知冇咩用純粹想抽

型同閃就係特色

換定黎夾6週年都夠

柒

臨戰短期齊晒都難夾？

你

而家換黎都係個擺字
梗係要用先換

養生期所有卡都係拎黎擺

要全力悟定佢好

隻驚所有卡抽完都係擺多

打哂課金之路 之後抽啲卡全部得個擺字
等更新

呢個原因令我最後揀極意悟而唔係勁啲嘅吉連

network error，有冇人都係咁?

有

唉...抽左100石傳說又乜都冇

我好耐冇中限了

100石就預左

我100 石仲要都係出 min pay
伏到癲

dokkan fes pool 以外全部閪pool

hero pool 必有

不過已經450 金幣
有石都會照抽

一年唔出多一次
唔計啦

清有嘢換？

想換孖女 or 牙肉
依D game 最好玩係抽野夠石咪抽囉
唔好左諗右諗

真，比你儲到幾百石都可以一隻都唔中

要中既話 5石都會中

幾百石唔中仲撚嬲

點先可以賺多啲雞髀

四十抽藍神中baby 第九隻用石抽中嘅傳pool lr
夠幣換牙肉計埋十隻
知悟
體大杜
小朋友
龍拳
三人組
M達
力菲利
銀河佬

中了萬用牙悟唔再抽傳pool了，我呢啲休閒玩家大部分用唔到，有啲直頭冇升過，等step pool博下唔中重複

Lr限起碼隻隻都用到，仲差lrx同飯布，上次下pool 冇掂過，上pool 都係收尾先中

完全冇動力打

我點都捱3千萬

仲係千5萬

二千五萬
不過後期太少野派

而家不嬲打到900萬分攞埋5石就算

打都冇心情

屌你老母dktv

冇天理

第一次見到全仔

頂你個肺抽天下一pool次次見到藍神就火都黎
辛辛苦苦打ssr卷比啲撚屌lr卡

中左少年飯同比古都無學生飯

D 武道章有無少得咁可憐
又要編成一隻野打7場先乞得果幾粒

決賽如果係「8」字型場記得踩下D膠囊
因為一定出到

我今次中多2隻 我要黑悟同悟格...

黑悟反而上屆中左2，悟格未持有

芝芝我都好似差少少先彩到
又係未抽到

星期五六邊扮工邊打
要返星期六都唔知好彩定唔好彩

真係唔知有依d野

打夠
攰

我反而係冇知細飯

之前好似係有5次嘅決勝獎勵？
依家得返3次

金幣 首選換牙肉悟？

牙肉非必要了

咁換邊隻好？ 自己想換 兆 純粹鍾意佢張卡面
但張卡又好似唔太廣泛

點唔廣泛法？
極意入到好多隊
長短關都勁

過左宇宙生存同第7未？

未

咁可以換下既 有佢會易過好多

極限 超，神廁，極體
新戰鬥 悟空系譜，第7同宇宙生存
都有落佢過
入到6條路 覺得幾抵換

明白了

打完2300萬算了
真係好悶
下下都全體攻
天下一除左拎下石同抽下卡真係冇咩用

Last一張終於中

今晚幾點截

3000萬放棄

今次3千萬多的就2萬名內，幾好

係 我都見到 即刻打多3場先

有無第一

某程度上第一

俾佢fake 9 左
跌出10000 內點知打3場都唔郁
睇返個分已 經高過 10000

原來已經唔記得最後一粒鐘個排名唔郁

啲鬼佬真係特別有創意

個咀

d體力突然好唔夠用
4個z area,
每隻打多隻5技去食
菲利又打多隻5技777去食

銀行冇執笠，就有無限體力

攤開慢慢打，咁快打完之後又無野打

菲利嗰5技我食30%廢老算喇

輕鬆

隻超2天使悟17連17會
試左十幾廿次得一次連

無閒開路送成600粒，夠我換多隻升5技+極Z了

個占星婆婆章又幾得意

呢個mode真係黐L線運game
打手排第七收皮
打手夾唔到加攻收皮
轉珠道具轉唔到全版珠收皮
打手唔會心收皮
打手唔連擊收皮
打手連擊唔出必收皮
打手連擊出必唔會心又收皮

轉唔到全頁可以sl再試，試晒咁多種排列（變身都會唔同）都全頁唔到就re

一係悶到PK 一係多野打到PK

我有60+老界，完全唔想浪費時間，尤其菲利777

仲要隻隻都要組隊搞一輪

佢仲要明顯搞到你出唔到兩次必殺
借人地隻飯26連都可以唔連擊
都痴撚線

呢啲食珠加攻打手食屬性強化，打親高傷關都會用得著
彩左再有lv20以上，可以一下爆擊殺，唔使搏連擊

Lv20剋屬？

屬性攻擊
我隻速悟20連6會21屬攻，同場體布屬pool包
全版速珠一下爆死
我打其他關都係落重屬攻，反正屬攻都係呢啲時候用

冇升過堆巨大化撒亞人有排先140到巴達克

有冇人有朱古力糖 同悟天格斯 極限Z組隊參考下 有少少難打

Record
有得睇

140體悟格一嘢秒啦

Sorry 新手可以邊度睇到

有體悟格隊長無腦打架wo

唔讓晒巴打

bamdie又呃鳩人

上修加強都叫"扼"

應該話以前"字面" 個 "高" 太保守

而家上修返個 "字面" 做 "超高"

但實際發動機率係冇變

執笠未

呾技4xxx好大可能係柱
等睇DKTV中到爆粗

咖啡糖 知悟格 悟爸 仲未想eza
30關都算 呢啲普通eza真係悶都嘔
垃圾驚 快撚啲執 剩係咁ezaezaezaeza

「仆街 唔係呢隻啊」

俾我都會
雖然鍾意4xxx
但再中真係驚

好彩未突過

係少石d, 但好玩過限定果d eza,
有得用下平時無咩用既角

我寧願要石好過

到你揀咩

你可以嘅開悟空傳都玩到㗎

好多嘢打 隻悟飯 勁難跌

頂你個肺張ssr卷又出傻鳩lr

我出力超1悟
雖然之前為左爆裂升左

終於中

幾時可以換天下一啲ssr卡
我想彩呀屌

多到賣

想要勁耐

我仲係一張都無
見少年飯抽到一突比左老界升黎砌飯隊

又串 幾時死

而家

請問有無巴打知個任點解？

冒險關用道具？

又要問番係咪24-7 又變番最多綠石成日轉係咩料

大猿

Hea到

新世代

照搬

四星龍終於擺返落超屬

招必就靚

本身唔係話4格比係全語音卡咩

唔知點解一見張圖就諗到技安把聲

240攻防

即係可以落哂超四？

最少都有200攻防

勁撚到 頭8round 240%攻防

唔谷到咁高攻防點抵番冇得變身

仲有全拔群

仲可以放45,47

不過冇其他隊員

隻格比達得4975防
數字上會唔會低得太誇張

4547 fp45
之後落3張buff

冇咆哮link

得高確率
呢次大撚獲

以眼神制敵

舊嗰張都無

期望佢新果張有可以夾4547
而家只可以4547自己一邊

Fp 45係邊隻？

技嗰隻全力45

少年悟算唔算大猿power

依張唔落都罷

咁大隻係背景應該計

大佬 好撚型呀
想課金

後面隻大猿似技安？

啲紅幣可以換限換到出年年尾可以
堅決唔課 單抽算

TVB版技安配比達
「嘩，你個樣好得人驚wo」

張卡會唔會太勁

招必型到仆街

呢兩個cat 無乜buff 卡，得一張舊四星，仲有張baby 但唔夾link 無咩用

唯有睇下個hero 一番賞隻超4布/之前隻4比古洛個堆肯唔肯出卡，出先組到全超4隊，不過就算有，呢個pool實力都唔高，除非佢肯10周年出張lr，

同埋11月有hero pool 即係無傳降，下次gt 強化就要等下年八月/再下年七周年，暫時呢兩個cat 都係雞肋

我剩係諗起佢同莊子講： 嘩你個樣好奸wo

唔知今次會唔會上到第一

應該所有撒亞人變到猩猩都計

依家咁興變身卡，但係都唔出隻變身45 47

粤語配音正到

未出唔等於唔出

莊子係武藏把聲 哎呀唔係講依啲呀

其實buff卡有張猩猩35，但無防咁解

雖則個防就真係低架啦
但同LR比真係多舊魚
話曬隻悟飯都係Lr呀

幾時先肯極限Z佢

0 突來講都好高防啦wo佢仲要係大炮型角色

張圖唔係比WO。。。
係如果入龜龜隊夾悟飯LINK會咩數值

直接開個篇做GT算啦 仲分咩邪惡龍篇
搞死曬成個GT路線
卡又唔係出得多

睇黎你冇入到fb 有啲dk gp

邪惡龍篇係第一個CAT，果陣明顯無預玩咁耐

所以佢今次就應該要執啦
仲死放個邪惡龍篇把撚咩

留返比超4倉管?

直接開個超4cat啦

等hero補埋啲腳
超4飯呀 超4耳環呀
all in hero唔抽限pool了

睇5週年問卷佢有暗示HERO卡會出限

唔需要暗示啦 3波3達都出得
佢出就有人抽

但諗過下
佢入得既cat好多都已經齊哂腳

唔出hero有撚野出咩

fusion同邪惡龍篇好難唔入掛（如果抽中）

哇 cls ga
勁到離哂罩，而家啲新卡愈出愈痴線，咁樣好快收皮

通貨膨脹好正常

整得勁又比人話 整得普通又比人話
我寧願佢整勁啲比我打下j好過

感覺會一車車力45速47技FP45出嚟

照次序應該會有合體8婆

新個隻悟天格斯應該都有

係喎合體八婆未復刻過

應該唔會

變身品應該w pool先會出返
如果合體8婆復刻，咁之後就聖誕同6週
即係悟飯要6週年後先出

首先要抽到

超sale等緊

4xxx太小畫面，要借GAME用

因為佢最後係射唔出 所以點都要用game畫面

All in了

夠快先好

仲有1turn攻防大幅上昇

可惜超知

Fusion 同邪惡龍篇靠佢搵食

fusion都還好，邪惡龍篇真係小一張都差好遠

B記 : 咪比左張六星龍你地用
又女女又勁 咁都唔抽怪我lo

真 差邪惡龍先畢業

渣ga

呢張好勁但我就係抽唔到

冇LR45 六星龍
啲閪link又打極都唔升

依張堅勁。。。我0突
夾住力一星，放佢係二位可以接實
反而LR45 47係缺口（0突）

已經開始吹緊隻超4係ur最強

講力水4x真係勁
飯有個全擋打超難可能會好頂d
睇追求火力+唔錯既防定唔錯既攻+鐵壁

由悟飯 金菲 4跳舞都咁勁
其實都已經進入左新限時代
諗下黎緊有咩新卡出

6周係時間190%隊長

要玩番了

Ps2依隻龍珠game好撚好玩

力水？周街啲力水都4 500萬喎

係咪比較緊0突呀

可以用無課石拉兩下

不過隻n4x純粹大力
冇乜特別

如果呢一兩日出就冇乜可能
呢期pad 橫掃

佢UR喎
佢應該仲大力過變身菲，有邊隻ur大力過佢，除非疊到2046

正路都過咗萬聖節先出

正路twitter講得就兩日後出，應該星期5

都出晒資料
唔係星期四就係五

今晚11有料就聽日出
冇料就應該星期五

應該會講埋下個月邊隻EZA
雖然個勢似係47

平石有冇update?

聽日先完

238MB，即係聽日開POOL

又有得睇試用片

大獎波竟然有「大猿パワー」

冇想像中咁癲

hero pool 會有超4布羅利

hero pool無一隻限定
出返隻啦應該

有傳D柱，伏到

3隻伏姐

@頭文字鳩 你隻大波時界

除左技4xxx
我咩都得

我都好驚好似以為中左跟住空炮中技4xxx

正常都彩晒2潛喇下面個3隻

4週年入坑，下面個3隻。。。
1 2 0突

一星龍一隻都無

唔緊要喇 中新4xxx夠喇

準備左幾多

0 唔課啦

抽嗰時應該會大把人以為中咗新4xxx
點知中咗全力45
卡面好似

聽日依度應該好多人叫春
"出夠技4xxx未"

點解冇力一星

正常，劇場版解釋哂
Btw,以為超1都會有

儲石抽hero 垃圾超4咁撚抽啦

咁都唔癲點先癲？有攻有防

留名等睇all in唔中

冇想像中咁癲冇話唔癲
冇潛飯咁驚喜

玩到對波都墮曬lu

咁潛飯係通脹第一張
果陣真係痴線級

應該會係咁出技個隻

男神

特爛黑屎

大份咗咁多

其實是咪勁到必抽？

唔抽隻GAME有咩玩?

唔係Lr 限全部optional

唔抽喇 用幣換

面具58極Z

正
以前極技都成日用

啲石唔抽留嚟托柒

收息

冇撞名嘅角

HERO角好難撞名

佢同技3大波都bug嚟 唔放hero機
仲要唯一唔係限都有超激戰

トワ同ミラ兩張本身踢左出抽卡機既卡復歸
睇黎會係DK連動果陣加埋DK

no 小雲都係

唔肯定 因為佢兩個果時係xv隻game到出黎
hero卡右下角多數都有個logo

勇者算唔算？

都係

今次就算出n4x應該都上唔到第一
隔離pad呢期太勁

原來卡機張紙已經講明有DK覺醒
如果隻力超西悟等到執都唔復活
咁依2張應該等得最耐既DK

佢地老頂都有出過張卡

上面4潛
下2隻未中過

屌 終於等到當年神卡

佢個超激當年勁難打

上面四隻都冇可以抽了
下面三隻好似都彩星左好耐
而冇用

而家訓住過
當年佢、速桃紅、體藍比古係必需品黎
冇佢三隻你都係再刷過啦

7

same

1

3

下午50石參與下算

大家都是1

咁樣都唔出LR, 係咪等10週年先出

1石
睇嚟今日不宜抽卡

1石咪中

屌 張無閑咁撚難出 點升技

咪係，已經幫你洗走咗黑氣

換夠15隻

不了 嘥鳩綠石

原本以為六週年出，點知

我換黎升技

cls

屌 好撚辛苦仲差隻界王拳 隻lr5仲差15技

諗住打極z拎返啲錢 望一望 你又做乜打咗百幾層
你係咪痴撚線

𨳒呢d唔使睇住隻moon鳩督都過到啦

+1

又唔係換晒升技
本體+4路+eza 5技姐
濕濕碎

等睇單抽中圖

我直接換哂15隻唔想刷

各位

屌你又兄弟

睇表演

十連中八婆同托波3
唔錯

我用匙打爛泥布

又係兄弟做柱

屌 咁撚快就有單抽中

扑得

十抽中4x

技果隻

140抽得1張pickup，抽到懷疑人生
好彩果張就中左

整車兄弟 fp45 技4x

都唔知話黑定唔黑好

單抽4xxx 技

20連 0pickup

十抽中

已中 技果隻

仲以為兄弟會留6週年同雙藍出波各一邊做pickup

仲以為開pool會好快爆post
晨早開定post

[ios/an] 龍珠 爆裂激戰 (177) 別家抽老婆,這家抽猴子

可以再做柱 無衝突

合體中魔童

合體出4x
舊嗰隻

依家睇可能318先復刻雙藍出波

20抽中伏

我第一次見到合藍神係咁唔開心

LR限一年做3次柱CLS

1個十抽應節
乜都冇

13號同未來飯好想開路，但出左成年仲出得少過兄弟

竟然唔係雙藍

雙藍預左唔會依家出架啦，最快應該都6週年

留石大波時界喇

中四星龍
樣衰到唔想用

冇左個熱誠唔係好想課
每年玩dk依個時期都會咁

過左上次個大pool
連特石 都唔多想課
唔強求

On9特石allin出撚左七隻魔童
我屌你老母啦

要還架，你次次中

邊有

要睇有冇30石優惠 可能keep住50石必中都未定
我都係大約留100石算

點解你成日單抽中

抽左300石中左8婆同新4XXX，可以收工

有無咁易中呀
申利 無石抽

有500紅幣係咪索性換兄弟算，啲柱同上個pool差好遠
利申冇兄弟，雙藍，力ooo

留比力ooo啦，兄弟如果你有45都唔算一定要有

儲埋課埋1000石全部柱彩哂咁制
當還上次十抽中達列斯軍團

嗯
繼續Sh算

龍珠歷史 大猿同咩？

冇嘢了